Norman had geen einde aan avonturen door overstromingen en veld om te vertellen, maar hij zei niets over Three Star of Esmeralda Howard.
Om te beginnen wilde hij zijn teleurstelling niet staken op de vreugde van Trafford.
De lakei leek nogal twijfelachtig toen Trafford vroeg of hij kon Miss Chetwynde zien.
"Ik zal haar waarschuwen, mijn heer," zei hij, terwijl hij de twee liet zien heren in de salon.
"Misschien hadden we toch niet moeten komen," zei Norman.
